# Zadanie 5

Napisz dwa testy jednostkowe dla metody `RecipeService#addRecipe`
* elementy do dodania o podanej nazwie jescze nie istnieje w systemie
* element do dodania o podanej nazwie istnieje w systemie